健身教練入嚟，如果你遇上呢啲情況會點？？

一般同個會員唔會有過多身體接觸